Sorry，地盤佬就算幾高薪，都只係低等人種

正如支那暴發戶一樣，只係一班有錢嘅劣等人。
只係識嫖賭飲蕩吹，開口埋口「鵰」你老尾，搭車又撞人，打乞痴/咳又唔掩口，出街真係神憎鬼厭。
連登仔唔好再吹奏地盤喇，比你搵到一百萬一個月都只係老粗一個，比人視為低等階層

啱

啱 出賣肉體嚟賺錢 同G無分別

第一次咁岩聽

Ching識波

香港人咪一樣係低等動物

咁地盤佬投咩？

但係西裝友格衰 又要人工低又要格衰

連登大把地盤佬

仗義每多屠狗輩

冇錯，係 鵰 你老尾

屌 邊忽高

吊你老母呀
你人工低過地盤佬
就唔好踩人啦
香港人真係好撚廢

Yes 我就是低等人種

乜撚嘢邏輯

咁連登仔唔好踩的士陳/阿Gem 啦

Sorry囉

地盤狗又臭又黑又粗魯 除左賣勞力仲有乜用

其實自食其力冇問題，乜工都要有人做
但唔好吹奏係到自我感覺良好咯

做雞果d點睇